「深夜西波」李斯特城 對 利物浦 2

中出湊莉久吧

萬用topic 名

你痴線架

廢是咁串

1003？

1003左

唔睇深夜波了
浪費時間

Yes

sick ball

勁到

華迪已經準備好喇

修話肯放vvd係咪堅

為左比我開勁到

No

想出ps4

連登廢撚到

SM L6/卡叔/gomez

下個post叫華迪中出湊莉久

lm

test

湊莉久萬歲

是咪肯用Ward子了

華迪連射湊莉久

西人av

100%既波

4日內連睇同一套AV兩次

連狗

希望個serve 同利條防線一樣
可以自出自入

連狗好波
俾啲時間連狗同fsg啦

重要湊莉久好博命

今個星期又係屬於曼市
倫敦三隊和曬0入球
我利都和
仲有一哥輸4球

希望班垃圾會員留守呢度
千祈咪撚返高登

一哥5連敗了
廢撚到

開名啦

湊莉久中出4時間

LIV369

//在我的年紀，我不想工作的話，是隨時可以休息的……//
〈列納：是時候告別領隊生涯〉

睇黎大家都係av達人

下個post topic 屠李滿門

湊莉久中出100連發（456_LFC)

洋人中出痴女臭莉久4時間

Sor lor

上精壇睇下有咩笑話先

或者叫利式AV-xxx中出湊莉久

閪波利

其實都係踢左幾場，係有問題，比啲時間Daddy啦！記唔記得上年車仔都係開得唔好，跟住係點大家知啦！唔係冇機會嘅，樂觀面對吧！

下場出哂新仔啦, 比一隊抖下, 之後要作客李城同飛俄羅斯

上場已經出b隊喇喎 ...

最經典：寧願大敗一場 0:5，好過五場 0:1

雖然冇錯
但真係好撚on9

連仔又唔撚理個SER

有機會啊 有機會降班

早啲出局啦屌

ward 仔要踢波呀

比D時間高普啦
高普走左邊個教

華仔打場好波PLZ

呢句假定左0:5之後另外四場唔駛輸 做到咪好過五場0:1囉
問題呢隊係垃圾利

WARD
2世祖 GOMEZ masterson 摩
軒
老母 OX
木燒 SOLANKE INGS

尊重下啦 下下垃圾垃圾咁叫

痴線
睇我利b隊獲冠

垃圾車

b隊實力唔差 係差經驗 有年高普棄聯賽出副選都唔失禮

隻丹比利傷四個月 疤一月又再黎掃貨

死都要買雲迪克
有個Sakho好地地唔用
起碼高卡拉雲懦夫蘭成班波
古天奴遞埋轉會你都唔賣照用
一個季前都翻嚟認真練波嘅Sakho
最後都要棄用賣走佢
Rip Sakho

from fb

on9

Rip Sakho

唔用無問題 唔買先係問題 借都借件丫
而家硬食卡叔懦夫

曼聯同曼城都急需一場敗仗

關我春事出

睇返精華
神軒d位置感都幾差下

全部中場都係 ， 重有攻守都唔強

又死ser
屌

比人攻擊

你用分身攻擊

狙擊連仔

佢已經係比較好果個
根本老簡軒係失敗

根本今季中場好似唔係好識搶波咁

好掛住La

點解今季d搶第二點差左咁多

唔掛住佳

中場搶唔到 ， 都加大左後防壓力

中場一定要諗方法加強攔截

好掛住佳

廢中條垃圾識閪用防中咩，依個問題持續左幾年，係有時回光反照吊撚住條命贏返幾場波又無左回事

有時係人地直接跳過中場 ， 中堅雖然頂得走 ， 但中場汁第二點係慢 ， 比人汁左個波 ， 個中堅又回唔切 就比人ko

一日無馬迪，簡迪 呢類專職防中

一日都

如果出年古仲踢
前面可以執 都係果2個問號

?
文 古 沙
基 ?

古仔ESPN訪問
‘係有一個JOB OFFER，我認，我有興趣。’
‘無錯，收到呢間偉大球會OFFER係光榮，但留喺利物浦都係光榮，利物浦係世界級大球會。’
‘現在我在這裹，我會瞓身踢好佢，好似過去一樣。’
‘呢個月好複雜，收到呢個OFFER係好光榮，但穿上利物浦球衣都係好光榮，我現在要做的是努力踢好波回報球會。’

問：同阿蘇一樣，踢多一季就走？

古仔：‘我所知就唔係咁。我身在一處所有人都尊重我的地方，而我也一樣尊重所有人。’
‘我來到這裏四五年，跟所有人，包括粉絲、球會高層、隊友、教練團，相處沒有問題。這一切都沒有變。正如人生中，有時工作上會收到其他OFFER，你或許有興趣，或者沒有興趣過檔。現在一切都過去了。’

狜
利申：cap fb

我求求軒 可以專精攻或守是但一樣 ， 唔好兩邊 5050

有出軒咩？

古:我要起銅像

預計陣容

Ox Solanke ???
Woodburn Hendo Gruji
Mor Klavan Lovren Gomez
Ward

除左mk仲有咩後備？

咁既濕鳩後防 真係望唔透今季點搞

你改名做咩

top 4 is champion

祈求軒巨做十分中場

卡叔搭懦夫

不如Gomez搭卡叔啦,右閘出二世祖算,
L6留返聯賽,雖然都係派膠,但起碼對抗性高卡叔少少

兩舊都係屎，唔好夾硬比較喇

不用分得那麼細,大家都係垃圾

史 費 張
文 古 沙
can 老母 神軒
馬貼
米

3331

文 費 沙
古老簡軒啦張
馬貼
米

不如

費
文尼 古 沙
馬貼 軒
屌摩/Jelly 垃圾(3揀2) Clyne/TAA/M7
米

點解now 個足球冇般尼果場重播

果晚冇睇到
想睇返

下次學我錄低佢睇full match

垃圾波都睇

自選

西波就無謂浪費時間再睇喇
愈睇愈想死

我建議你轉會

其實我果個係now 足球app

賽事重播就係冇利果場

上場唔出費明奴，出張伯倫打左邊會唔會好好多
費明奴連續三場正選，咁chur法好快收皮

用電視睇

可能利場波太柒

BOGDAN WILSON TAA BRANNAGAN BREWSTER PAULINHO EJARIA

老母踢中 木燒推上去

逼搶黎講…真係lalala

軒啦缺一不可

又出新衫，真係transforming fans into customer

金錢足球

fsg又贏

科水吧你班戇鳩仆街冚家產

廢中其實可以出多D古積同埋SLK
呢兩個後生仔，有身高優勢，係防守高波應該幫到手
古積 1.93
SLK 1.87
依家英超隊隊都知你利防守高波渣
快撚D練好高波
如果唔係7弟都冇得你做

雄心用唔賣人來證明
同修咸頓一樣on9

我都幾中意古積
但係佢d犯規防守要改善下，唔係又係輸死球輸死

俾多D game time佢應該可適應

杯仔打多D
佢之前打紅星，好似打得幾好

不過中場又咁多契仔，幾時輪到佢

其實球員位置感唔好玩區域聯防好易出事
點解唔直接人盯人

想點呀呢件 batman呀？

好彩左閘得一個契仔

呢件衫我唔覺得靚，仲要而家利咁低迷，真係唔老黎

地布feel

D杯仔打正選，高普應該會俾佢
練好進攻頭搥
如果唔係，好似對般尼果場咱
攞到十個角球又點吖
一個都把握唔到
防守頭搥更加要日練夜練
呢兩季輸撚咗幾多球呀頭搥呀DLLM

睇下咩色字啦
有年PSG全黑配粉字幾靚

黑衫黑字

【體育】中堅華基爾雲迪積克上月求去利物浦不成，已回歸修咸頓，但其防線拍檔吉田麻也坦言對方要重奪正選就要和隊友爭過。

華基爾雲迪積克（Virgil van Dijk）自從回歸修咸頓後，已曾於預備組賽事披甲，在上場英超亦以後備登場，看來領隊比歷連尼仍願意給他機會。吉田麻也說：「包括我在內，隊中沒有人可以肯定有正選，我們每場都要在90分鐘內極度專注。」

中堅吉田麻也（Maya Yoshida）表示：「我們都知道他是英超其中一位最佳球員，但事實是他已有8個月沒有比賽，所以很難回來就立即踢正選。他要多點時間，現在球隊有韋斯利凱特及積克史堤芬斯，中堅位置競爭激烈。」

聖人在周六英超以1:0小勝水晶宮，今夏從祖雲達斯來投的中場勒美拿表現出眾，吉田麻也更認為他是該仗最佳球員：「3場比賽之後，他調整了一點，現在比8月時出色多了，我為他而高興。」

古積同SLK
如果可以係正適比賽入到波
進步會好快

Separate ways - Andries Jonker is no longer head-coach of VfL Wolfsburg

Origi

黑氣石

上場對史特加正選

利專買黑氣石

華迪深夜中出湊莉久

謝拉柴

紅 橙👍✌

好波

出多D SLK好過
每次出黎都有D變化
係唔明上場反而比屎毒踢足90分鐘
平時想佢出多D又唔出, 和緊要攻得勁D, 屎毒都擺明體能下跌搏唔到D咩

沙高有份

Caulker 會唔會重臨晏菲路

佢好似qpr都無得上陣

尋晚車對阿都幾人好睇
打和合理
唔出ozil 仲好
快趣D

發覺高普唔太中意出啲後生仔新人

佢講過英超唔同德甲
競爭太激烈，對手又強
冇乜機會練幼幼

悶到仆街喎
睇睇下都廢事睇 睇ali好過

軌既波不睇也罷

屌你老母連狗真係痴撚線
牙joe嗰陣都冇斷ser斷得咁密
仲要幾日都未撚搞掂

連狗連垃圾IT狗都不如

大斷一場好過連續lag機

連尼住依家受四方攻擊疲於奔命
畀d時間lihkg

又要準備連輸俾李城

lihkg is on the right track

要不是連仔當初創立lihkg，大家就要lag 住用hkg app
俾啲時間連仔

唔反fsg 鳥

Klopp: "Importance is same as every. 100 per cent focus on that game. Big competition, I don't care how people see it." #LFC

Klopp: "Can you tell me the line-up of Leicester? Well then (don't expect me to tell you mine!)" #LFC

下場好重要

Jürgen Klopp: "Danny Ward will play tomorrow if nothing happens overnight."

JK on missed chances "If you look at 125 year history of @LFC that is part of the problem as everyone remembers when it was better

Klopp: "For example Sturridge, usually he will score (v Burnley). Shall I go to him and say 'Daniel, what are you doing?'"

其實就係想咁講

Klopp: "It's not allowed for us to be happy or satisfied after (Burnley) but we cannot question everything. I can see the good & bad things"

JK: "Marko Grujic has made a big step in his development but no-one could see it yet as he hasn't played. It's good to give him the chance"

Klopp: "It's a fantastic opportunity now for Alex. He had an impact when he came on, now you have three of the line up!" #LFC

Klopp gives away 3 of his starting line-up in @dan_ward52, @Alex_OxChambo & Marko Grujic. "That's three, no more"

Klopp on Solanke: "He's exciting. Really happy to have him around, wonderful kid. He takes the minutes as an opportunity." #LFC

Klopp on AOC: "We work with him and analysts, show him how we want to play in this position, that position.Really good that he's here."

Klopp says Flanagan will be in squad tomorrow - but may not start. Says he will see if Gomez plays CB if Lovren is not fit. #LFC

Klopp says Lovren should be OK, but 'we will see'. Says Clyne is outside training, not highest intensity but "a big step" #LFC

古天奴
古蹟
Ox

應該呢三個

零防守

slk
coutinho ox mkv
grujic milner
jelly klavan lovern taa
ward

CS: "@vardy7 hasn’t trained. He’s got a tight groin. He won’t be one to risk, so we’ll assess him tomorrow." #LeiLiv

No mkv 啦

記者都唔問了

聽晚幾點打

20號2:45

可唔可以聯賽個場都出唔到

西波唔睇啦

不了

史獨再係咁真係睇SO基好過

寧願一直比人姦到夏季轉會

會降班

愛狗降先定利狗降先

y not both

利市沉淪

一哥中堅都好廢下

同市光榮

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

睇番鏝條中場好撚勁
silva , de bruyne, b silva
宜家根度間仲要復出埋

慢慢黎啦
如果唔係Fsg 下刪十萬字...

有卡叔搭懦 訓練eq 好時機

呢條友好撚猥瑣

睇利促進家庭社會和諧
利=球壇清泉

話時話古蹟好似消失左咁

聽日應該全部都出副選
如果有woodburn k角位+solanke都幾值得睇

買埋ox佢都冇乜機會上了

唔睇好一百分打中場

救命啊 adblock 都block 唔晒d 廣告

明天有冇機會

熄左再開

咁易比你block到 連仔唔使熄成日整廣告啦

整都爆ser正廢jer

The madness of English football economics: Everton in the relegation zone with a squad that cost the same as Bayern Munich's

He said: "Clyney yesterday had the third or fourth run outside, not the highest intensity, but a big step. Coped well so far with this.

"Adam is close to going outside and run. He's already on the altitude (training)."

Klopp expects Dejan Lovren to be available after missing the home draw with Burnley on Saturday due to a back problem.

"Dejan should be okay for tomorrow, we will see. If we can leave him out (of training) again today it's pretty likely he'll be ready for tomorrow, which would be good.

降番去用 2.8.2
3.0.1 比apple policy 廢左

While the Liverpool pair remain out of contention for first-team action as yet, both are progressing well from respective back and thigh issues.

“Clyney had the third or fourth run outside yesterday, not the highest intensity but a big step and he coped well so far with this,” Klopp told reporters at Melwood.

“Adam is close to going outside and running. For the next step, I’ll give you another update in the next press conference!”

Leicester boss Craig Shakespeare says Jamie Vardy is unlikely to play against Liverpool tomorrow as he has a groin strain.

Matty James, Christian Fuchs and Robert Huth are all likely to miss out too.

If Rooney gets 6pts for his Driving ban,he goes above Everton

連公廁 屌唔屌

有冇圖

之前睇過段片好似好煩，有無簡單教學

no

較慢段片慢慢做15 mins 搞掂啦
再簡單要睇下利post 有冇高手

500蚊內屌

我要硬C好過

我要刀疤卓娜

垃圾

NEW: Jürgen Klopp confirms Ward, Grujic and Oxlade-Chamberlain will all start League Cup clash against Leicester.

woodburn slk ox
c10 grujic lomo
jelly l6 klavan gomez
應該係咁

希望盃仔去遠D，比ward打多幾場

Ward好撚慘
好撚心借走佢
大好青春鳩坐

唔借咪set回購比哈狗
佢地一定場場出
操返黎岩岩好

6條8婆 嘈撚到

狗先睇

利物浦需要盡快贏一場 😩

應該唔出古啦

同年頭 1月 一鳩樣

屌你 好撚串

老虎 卡叔
負負得正

出多個負

我最期待既畫面出現了

寧願輸左個杯好過 聯賽先贏 又或者輸撚哂佢算因為太廢

247系列d衫專門店會唔會返貨

純粹想畀ward出下

加埋moreno taa

屌摩 老虎 卡叔 aa
防不勝防

唔係寧唔寧願，根本冇得你揀贏
希望ward 仔出多啲場

負重鍛練>>>>無衛練龍

希望出多啲ward仔

米囝>>>>>>>ward>>>>>>>model

咁撚樣衰都夠膽拎出黎賣
不過班on9猁狗又會買

我利收容卡雲尼OK?

想要奧巴美羊

完全冇design可言

高普都係鳩鳩地
當打龍門就留三個
一隊中堅想搵多個都冇

騙徒手法層出不窮

呢舊垃圾都有今日了

利物浦今季在正選門將誰屬仍未有定案，暫時於英超以米洛列特把關，歐聯則用上卡利奧斯；到英聯盃，高普（Jurgen Klopp）就讓丹尼禾特（Danny Ward）出戰：「我不肯定這個世界會不會接受，1季用3名門將這個瘋狂的決定，但丹尼禾特將會披甲。」24歲的丹尼禾特上季被外借到哈特斯菲爾德，是後者今季升上英超的功臣。

你知仲留人地係道做乜阿

米神打中堅啦
牙朗都扭得贏

而且點計 華仔都應該先過model啦

諗住買佢件jacket

卡呢d料真係用黎呃人印波衫

請個model係咪12m?

小心呀呢度好多佢嘅死忠

明買明賣

好似4m定5m

話卡雲尼垃圾嗰啲係咪呢幾年先睇波？以前踢拿玻里勁到癲。轉左去psg雖然間中派膠，但你睇數據，年年入波20+，上年e巴走左，數據係50場49球。今年亦8場9球。呢兩年係十二碼劊子手，俾個新人搶仲要被人屌？

但個新人係220m簽番黎既核心
卡雲尼係勁人地唔駛駛咁多錢買尼馬啦
(雖然上季係勁左)

12m都好爭
小學雞到

不如利收留佢啦，高效射手，又肯逼搶

沙基利做乜喺公海挑一哥機
湊莉久唔好得幾多咋

今季有睇過Psg 佢都真係幾敗家

賓施馬希古恩基奧特同佢

如果佢D把握力正常水平既話, 起碼double入球數啦

grujic防中

double 1季入98球？

Ward：我想踢英超呀

米仔腳法咁好，試下打cb啦
唔想見lovren klavan

米拿中堅

米拿定米奴

睇錯 佢應該係話緊米奴列

有無人會買全黑果件
落場版係咪會大一個 size

又夠高
有得諗

其實真係
今年已經好左
上年仲撚誇張
有一場我記得miss撚左3球定4球單刀
但都入到一球
人唔係完美
論走位佢可能真係世一
佢射術真係不敢恭維

米奴列撚c朗.gif

果日要返工
有無得online 買

睇下official store個網有冇

前日我呢到講就比識波之人話CAN完全唔關事

軒算係隊內最好既防中，但放落歐洲頂多算二線。弱點始終都係位置感同技術能力，呢兩樣野到佢而家既年紀，要大進步比較難。同埋腳傷之下，跑步已經chok唔起，如果對面中場前插，佢好難跟得上。

地方的明奴需要休息
大家仲記唔記得佢上季打屎城後備上陣勁撚到

今年D特別版記念版仲多過iPhone D款
大家又係一路屌一路贊助FSG
我都係

位置感唔夠都可以用勤力補番, 米拿,軒都靠咁樣, 當時謝拉特都係咁
冇位置感又唔勤力果D
近年中前場位置感 盧卡斯>SO7>費明奴/古
其他WFC

禾飛啦 日本見

唔記得了

衝力射球

佢同古真係救世主咁
個場廢中擺3511
上半場打到成pat屎咁

有入波

到底廢中同harry wilson 係咪身處唔同時空？
可能廢中根本唔知有wilson 呢個人

vvd

聯賽杯用過一場

其實西維爾果球屌簡一樣係睇波冇追
軒周圍蹼波就俾人屌失位
簡企喺度睇波就唔關佢事

FA CUP黎

板藍根仲慘 之前吹到皇馬巴塞都想要
宜家

我以前是冠軍～～～

Ching錯po牙？

嚇死咩以為叫錯春

Nb online store 有無

cls 個個都買

怎會慣 做六弟下沉

Played 5️⃣
Won 🖐
Scored 🔟
Conceded 1️⃣

Liverpool are the team to beat in #PL2 Division 1

拿 你們唔係課金俾PSG 咁垃圾呀？

this year is our year

其實件全黑有咩值得買嘅地方

一日唔買vvd都唔會課一蚊落fsg到

拎黎抺地一流

尖沙嘴廣東道30號一間周生生珠寶行，今早10時，3名匪徒以大鐵鎚打爛櫥窗打劫，並乘電單車逃去，多名途人目擊劫案發生，並即時報警。警方接報到場調查，損失仍有待點算，現場遺下兩個大鐵鎚及一個行李篋。

大陸化

痴撚線

諗起之前都有個蝻咁樣偷野

請問125周年係有咩值得紀念?

搶300萬背狼
準備打劫錶行
扑濕金鋪

罪惡都市
需要一個batman
殺無赦

供養henry

公開鼓勵殺人都冇事啦

都唔係齊頭數 150都話啊

好波 ， 比班政府知道 大陸化有幾嚴重

下年126周年又記念

又唔係靚 又唔方會平
仲唔會比賽著用

齊頭數慶祝咪仲大獲

班警察呢 唔追賊， 唔係好勇嫁咩

一早話撚咗 又唔係齊頭 又唔係咩特別號碼
咁都可以大搞 成績又唔係好

球會成立130周年,
525 15,20周年,
英超成立30周年未降過班紀念版,ETC

HK <-> gotham city
如果真係有batman
咁訓練batman 嘅shadow league 會係isis定係乜

件衫唔係靚 成績唔係好 你老味亨利又唔科水

買呢件野都正戇尻

大把人狗衝 ， 出幾多件買幾多

唔好咁講啦
上面好多人話買㗎

買既正垃圾 賤種

唔買了

好悶

如果馬貼傷咗
利記每場678不是夢

仆街了 ， 終於有人講

見利子好合作唔講馬貼會傷， 你講黎做咩

利post燈

話佢傷 = 冇事

黑色件野有咩咁特別呀

沙鳩之前都貼過

如果我係老虎
知恥近乎勇，自己加操
令自己fit d 好氣d
$1百萬周薪
唔應該係咁
開返ig
俾球迷屌下
黎bin 下自己
咁先係人黎
發奮啦
記下自己點入多仔果球
好嗎

佢心理質素極差

淆到要關ig就知

佢似話多佢兩句會攞架餐果d

你話冇事 = 有事

佢似係會淨係瘋狂回帶j自己入多仔果球

Please don't

oh g9g

玻璃心

我睇做佢會拎餐出黎講

Can子鬆弟呢

又唔俾人屌 又唔自己反省下 場場都出醜 咁撚熱血都無用啦

死左

屌你老母利物浦

今晚又要睇夜波 塊面已經爆左好多暗瘡

屌 老母 定 利物浦牙

睇利係燥底 正常牙

我決定去捧雙曼 個個禮拜都可笑呵呵

屌 你、老母、利物浦

其實做利迷係鍛練自己嘅好方法
心臟強大
不會妒忌其他人
就算輸波，都當冇事 提高EQ
大家可補充

FSG拯救利物浦10週年

簡介：FSG拯救利物浦十週年
win得多個冠軍(2個我諗可以多)
冠軍遍布各地
(亞洲挑戰盃>亞洲， 聯賽盃>歐洲)

決定今季印馬貼 太勁了

世界最佳教練排名，高普排第43。

範圍係銀河系？

合理丫 同球隊成績掛勾

Da
Daddy

中堅位應該要買VVD 同 De Vriji 兩個
踢走卡拉雲

d錢…
…善…
如果真係…
比d…
…一步一步…

fifa定fm

Most chances created in the Premier League this season:

Liverpool (77)
Spurs (76)
Man Utd (69)
Man City (69)

Got to make them count.

頭5

計clear cut chance 應該頭四不入

今晚又有得笑喇

後者有傳過
但好像祖記mon住

修頓個新荷撚堅 好像唔錯

早知mon住佢地 佢地買邊個 利買邊個
恐嚇佢地買唔到人

Can子😞

死左了 😦

好想知邊42個排前過Klopp?

今晚唔睇了

留名待笑

愛美麗嗰啲屌打高普！

哥狗都係排30
笑撚死
巴甲阿甲有人入頭十

費拿根 恩斯 禾特 成隊英冠咁

牛演派第幾

假利決定放棄今晚等重播

好似同史獨差唔多咁多傷

賀芬咸好撚快果個中堅有冇得諗

比神軒搶波果個?

哥狗30
ok唔駛理

Leicester 3-1 Liverpool – February 27, 2017 (Vardy x2, Drinkwater; Coutinho)
Leicester 2-0 Liverpool – February 2, 2016 (Vardy x2)
Leicester 1-3 Liverpool – December 2, 2014 (Mignolet OG; Lallana, Gerrard, Henderson)
Leicester 0-0 Liverpool – March 28, 2004
Leicester 1-4 Liverpool – October 20, 2001 (Wise; Fowler x3, Hyypia)

Daniel Sturridge is reaping the rewards for putting himself through his own 'pre-pre-season' when he spent his holidays working in the gym. Only midfielder James Milner ran more than his 6.6 miles while he was also among the top strikers this weekend for the number of sprints made (53)

訓練耐性 俾啲時間fsg

Philippe Coutinho will start for Liverpool this evening.

好

唔睇邊有得笑

執左boufal就仆街了

寓賽於操

歐國杯之後 d埋門處理差左好多

175CM 中堅?

德甲修咸頓

勁猜今晚派膠是誰？

ward

古積 要生生性性

金
靠左

今晚出咩中堅

Can子改名叫費9了

依家古仔笠曬水但1.05億重傷 聽日25古會唔會即刻變面

Barcelona Presedent, Josep Maria Bartomeu: "I will not say how much we offered [for Coutinho], but they asked for €200M."

Bartomeu: "We weren't going to give €200M or €150M - we decided to step away from such an expensive market."

Bartomeu: "Our offer was less than €100M, with add-ons it could have reached €120M."

上兩場咁廢冇人要啦

無錢就過主

咪就係佢地覺得個價貴先會無左尼馬
諗住200M無人肯俾,點知比人過左一棟

死左了

but they asked for €200M
根本就係諗住賣，不過未到價姐

睇唔起古就唔配擁有

200M有咩理由唔賣

can子做咩改啲on9名

如果講緊最後一日打撚死都唔應該賣啦
錢根本冇用

賣完放入銀行

其實就算第一日賣都200M都無用
FSG儲嚟買郵輪

岩，巴菜轉會部妹成咁

=,=

Liverpool are interested in RB Leipzig defender Dayout Upamecano.
( Bild )

今夏轉會窗尾聲由阿仙奴高價轉投利物浦的阿歷士張伯倫，自加盟紅軍以來3場賽事皆不勝，故被網民諷為「黑腳」、「張九零」等。明晨英聯盃作客李斯特城將有機會首次正選的他，賽前獲領隊高普護航，認為這名24歲英格蘭中場仍然有很大進步空間。
阿歷士張伯倫以4000萬鎊（約4.2億港元）加盟利物浦，在阿仙奴告別戰以0：4大敗紅軍後，他為新東家首次登場又慘吞曼城「5蛋」，隨後2場又不勝，難免被批「黑氣纏身」。不過高普仍堅稱很高興能夠得到張伯倫加盟，認為對方能勝任中場中、翼鋒和翼衛，加上與隊中的英格蘭隊友相當熟稔，認為對方遲早能成為紅軍重要一員。
張伯倫至今為紅軍3次上陣皆後備入替，合共僅出場57分鐘，今次英聯盃作客李斯特城，除了有望首度為紅軍正選上陣外，亦料出任翼鋒與另一名英格蘭小將蘇蘭基攜手攻堅。

依家你傳美斯都冇撚用啦 仲有3 個月要睇100k表演

短過我

今晚大勝

Dominic Solanke & Joe Gomez are among the nominees for 2017's Golden Boy award.

無人到咁

有張仔 = 不勝

Can 子改名做100分

燈一燈

But, Upamecano is set to sign a new five-year deal, raising his buy-out clause to €100M.
( Bild )

買迪姆華拿啦

成隊紅牛踢得波果D過哂黎

添姆雲拿？

又買幻幻

新修咸頓

屌你寄張相過去諗住拎簽名，點知得張垃圾貼紙，感謝信都冇
好心西波就做好返d tum下球迷啦垃圾隊

30日後啦

100分子

柒

幾年前試過
我寄果d全部打回頭 貼紙都無
我細佬寄去拜仁 又簽名相又小錦旗
屌

qqqqqqqqq子

正仆街黎
嬲嬲地唔撚買新果套jacket了，食撚屎啦，a club without supporter is nothing

德國球會係有人情味D

都唔知今晚睇唔睇好

今晚係未會搵link

Ward: "The three of us go about our business and work hard. We all know the situation – there is only one shirt and one place in the team."

樓上

又黎

全黑不了啦

呢個真

more

more pls

有無張垃圾貼紙睇下

plz

唔通著紅襠襠出街咩，最易襯黑白灰架啦

變態佬

屌你垃圾到，撕左先發現原來貼果面係呢張圖既前面

咁都唔係連d字都全黑掛
高普著d training jacket仲靚

好彩佢全黑 冇機會打我荷包

ymca

on9 仔

諗起今晚

Can子茅躉王

can子係咪tb黎？

佢應該係for你貼玻璃果d，但貼玻璃就好柒

第日睇下實物先，覺得靚同舒服先買，佢本身個價我加多d錢買ma1 cow女仲好

《迴聲報》指，丹尼京斯有機會喺今晚出戰李斯特城嘅聯賽盃入面復出，準備喺傷出1年之後，再次為利物浦一隊披甲！

#InKloppWeTrust

今晚有冇真利

今晚做真利之前
翻睇返般尼果場波
打定底先

聽日day off

今晚係咪副選

副選先吸引

100%既波睇黎做乜

屌 樂視無得播

真係唔記得仲有佢

真係死衝爛衝

最尾廢中

100%輸

仲 以為買撚左樂視有得睇英國波 連杯都無得播

樂視幾銀？

【體育】葡萄牙中場艾迪恩施華今夏由士砵亭轉投李斯特城，惜球會未能及時為他註冊，因此至今仍無法落場比賽。在這段漫長的等候期，施華就返回家鄉，陪伴家人。

西班牙《每日體育報》指出，尼馬向PSG主席艾拿斯表示與卡雲尼不能共存，要求將對方賣走！

系

千中 一年
我信用卡分12個月俾

關你西班牙撚事咩

杯賽邊個播?

又係西班牙啲垃圾報

睇人仆街最開心

有錢收咪得

條女幾正咁喎

我都覺 可以一屌

今場睇佢

撞完人眼尾都唔望下 WTF

d巴西犬好撚古惑架

25格

今晚終於有得睇ward, 巧kai先

我係ward既話真係想遞tr
Dllm38場英超變左兩場盃仔

訓唔訓一陣好

can過左幾年都係無腦

[img]
圖片網址[/img]

訓囉
留底tg 到時叫你起身

ching去唔去睇10月5號嗰場

想攞tg咪開聲囉
btw唔洗了，我自己醒到

我睇

應該去既 如果我攞今年八月到左期既學生證買特惠飛 check飛既職員會唔會發現

我係驚佢發現咗 跟住又要我買返成人飛
最後要蝕兩嚿水畀佢

兩舊水唔睇了

Gerrard: "Jon Flanagan treated every training session like it was a game and he’d rattle a few at Melwood!"

Gerrard: "Torres was a bit up and down in training but he came alive on a full pitch. One of the best players I’ve played with."

Gerrard on Carragher: "Every single day he’d train the way he played. He’d always be oozing with sweat and pushing himself to the maximum."

Gerrard: "Xabi Alonso - what a passer of the ball. Always good in tight spaces. His possession stats were always fantastic as well."

Gerrard: "Lovren - shit.

#LFC line up tonight: Ward, Flanagan, Gomez, Klavan, Robertson, Henderson, Grujic, Wijnaldum, Oxlade-Chamberlain, Coutinho, Solanke.

#LFC subs v #LCFC: Karius, Moreno, Alexander-Arnold, Milner, Woodburn, Markovic, Ings

8 changes for #LFC tonight. Coutinho, Klavan and Robertson the only ones retained from draw with Burnley

Last #LFC starts for:
Ward: 3-1 loss at Swansea, 1 May 2016
Flanagan: 1-1 at WBA, 15 May 2016
Grujic: 2-1 home win v Spurs, 25 Oct 2016

Ward Robertson Grujic Solanke

2nd joe

Ings
mkv

木燒冇正選
收埋老母俾古打中中好過啦

老母太屎了 飛機杯比佢出下啦

mkv真係估佢唔到

Today’s starting XI: Hamer, Amartey, Dragović, Morgan (c), Chilwell, Albrighton, Iborra, Ndidi, Gray, Slimani, Ulloa. #LeiLiv

仲有MKV

mkv竟然有份
Wilson後備都無

留vardy打聯賽雙殺我地

比mkv 打閘好過二世祖啦屌

傷

Subs: Jakupović, Benalouane, Choudhury, Mahrez, Musa, Okazaki, Iheanacho. #LeiLiv

Slimani, Ulloa

雙塔玩撚完

琴日先踢完u23

飛機盃梗係留力架啦
出vardy會又話人地踢個飛機盃都咁齊人唔知為乜

梳 原來傷左

係咪太想贏所以唔出WOODBURN

btw 2世祖,論防守位置感你好過兩個師弟

早！

Ings個樣睇極都咁古惑

好眼訓

INGS 個樣成個賊咁

下下都直接鏟鳩gray

danny ward

Lalala一撚樣唔剪髮

#CPFC XI v #HTAFC: Speroni, Kelly, Tomkins, Sakho, Van Aanholt, Townsend, Milivojevic, Riedewald, Schlupp, Lee, Sako

沙高

Robertson 白白淨淨

後備冇中堅係咩玩法？

條防線真係笑大人個口 英冠料

盃賽先出叫學神仆街死

Mkv 最左邊

Klopp: "Squads are wide and deep, so you can and have to do things like this. It will be exciting to watch."

Klopp on Ox: "If he starts in a front three, I don’t want to always see him on one wing or something like this."

睇到你句留言 再望返個名單 原來有佢

Klopp on Ox: "If he starts in a front three, I don’t want to always see him on one wing or something like this."

Klopp: "If he plays in the No.8, I don’t want to see him fixed in this position. It’s football; you have to defend in one position."

Klopp: "And you have to be very flexible in all the other situations. That’s what I expect from him in the long-term."

Klopp: "Today he will start for the first time and that’s another thing I’m excited about."

對面正選高垃圾利一班 除左古軒

近鏡好多freckle

Klopp on Coutinho: "We thought a lot about it but I think it really makes sense. I spoke to him and he really wanted to have more minutes."

Klopp: "So it makes sense to bring him again. He felt good at the weekend, it was really only cramp in the last game, not even a cramp."

Klopp: "Of course, he needs match time and now he can get it."

有無人對電兔仲有暇想

馬鳩域

感動ge係 高普終於擺張伯倫踢翼

留名睇好波

點知係古打翼ox打攻中

front three

杯仔都唔肯比一百分打中間

功夫足球
入左可能之後唔同哂

有冇link??

起身 睇西喇喂

咁早

有無手足更新左ios11

一邊睇戴偉浚一邊睇利比人強姦

iPhone 7 好smooth

唔睇好tsun

?

費子

6s唔夠膽更

Same

有冇acestream

驚鬼
我6＋都用緊幾順

我6s頭先更完 無乜野

分分鐘輸埋呢場

ok聽你講 ipad 2017 同6s 都更緊

MK50 !

呢家去煮面比費9子食

迷子Hi

無人法國個陣無後備中堅
米拿唔算

有冇link?

你無講佢講佢tb?

依條防線可以輸幾多球

嗨

邊個網可以搵到邊到有Link?

bb

有咩著數先

我6 都冇野

古左翼
100分右翼
中場 軒老母古積

英文SKYSPORTS 但唔係好清

求 sopcast link

真利留名

開飯啦費9子

有腸腸

胸多桔少

起身

真利

ok

柯個屎先

thank for sharing link

食緊哈根大帥見到呢個留言

早！
你有冇邊場唔係真利

西波利

你又改左名

睇到儘量睇
頭先10點訓

好餓........

me2，暫時今年場場睇晒

直落 好眼訓

Lm

近幾場吐血死了

湊莉久腿張開

深夜西波上下水先

冇木燒

有無手機link

打livefootballlol

成條防線最好個個係未新卡富？？

jelly

英冠料

最好已經係英冠料

佢應該係最廢但最熱血果個

國腳嚟

大佬們有冇sopcast link

家陣LIVEFOOTBALL成日都搵唔到link 仲有咩網介紹

但係好疾

屌 ox

Ox

比人block到咁都屌

係 所以都係睇第二條算

更新左 幾好

jelly出波係有一手

grujic

100 分

高美斯 .......

唔好玩啦

Robert 呢球出波

唔算靚

不停都係左邊空比jelly 狂斬

古拉空哂

順清

迷摩黨主席

出得好快

Ward子暫時睇都ok

你地搵個D 清咁多

古

點睇都係摩勁啲

不過啱啱係咪唱Danny ward chant

古勁到

古好勁

Slk好撚廢

古踢左翼先似返個球

李城班友好hea

古狗

ox

OX笑死

可以試下爆埋落去

下下咁斬都唔係咁好

幾時先有moreno chant

控掂個波未

100廢撚到

老母準備上身

摩既話實得

作客阿ching =.=

利撚話佢抵過lemar架

Ox>Slk

比d時間ox啦

比埋呢75分鐘佢

ORIGI GOAL

25好似上返力

改變唔到佢25

古踢60分鍾好啦 留下力

74％
劇本

力子入波

邊個咁on9

老母死都唔交波俾100

廢中好垃圾，3十幾度著羽絨

屌ox呢下咩出波黎

斬定射

之前係香港都係

100分

老母呢球比古仔有啦

阿迷一定最開心

Ox球傳定射

一腳清波好過lemar

Slk

D決定差撚到

你睇返之前d post，話買ox點都好過lemar，lemar100m咁貴

老母
100分要練下射波

jelly冇腳法唔敢自己去

有價好賣

雲加真係贏撚晒

slk

2nd joe被人過完回防用均速

叫佢坐返後備啦

不如我地冬天半價還返100分比雲加算
止蝕套現買利馬vvd

呢球

jelly d傳中真心靚

jelly靚

硬係臨門一腳搞唔掂

好毒

難射

jelly 呢球就斬得靚 slk 差d

jelly勁過屌摩好撚多

中腰波

睇youtube係候城幾爆得下

李城今場有咩人抖?

對面感覺好廢

老母啲視野好垃圾

作客球迷好大聲

佢全速已經

最少唔會上左去唔落返黎

摩有小組配合
jelly就真係要下下出波

腳法其次 自信先係最緊要
呢方面jelly要跟摩仔學下野

古蹟有冇腦啊

so子拎第一點幾好

古蹟幾好，不過一米92玩滿場飛係咩玩法

ox = 進攻黑洞

李城靜到

舒米高
vardy
huth
fuches

勁唔尊重

有自信就柒左

Jelly d出波咁撚有碧咸feel

好疾 有無順link

吹大咗

btw和波重賽?

yes

講個動作 球速 同弧度
堅似

屌 咁都唔入

Ward

咁都入唔到

咁都唔入

又差d

出波機器
對大巴隊真係要出jelly仔

千祈唔好和，唔想又睇多晚西波

作客仲大聲過主場

劇本？

張伯倫 25分鐘未有1腳好波

diu ar

過分左啦

試試佢

加時12碼

咁都唔撚入 屌你咩

和波加時阿

屌你

最多咪新奧奧

屌你啊謝拉特

奧奧

ox 完全唔似翼 d 攻勢得左邊

右邊少到

古揸流攤咁都唔入

隊李城幾差下

屌

古蹟兩年前既廢版can

古積原來都係出黎搞笑

對面廢到

對面廢到喊

踢撚到練波咁款

ox終於有嘢睇下

老母 自己撞埋球證度仆街

對面冇左馬列斯華迪好似唔識攻咁

等睇李城入波

作客利撚

鬥唔想晉級

張伯倫加盟到而家好似一次表現都冇

希望今年又拎聯賽杯亞軍

果時剛剛加盟仲話想著 8 號

古天奴係到係咁放d要超音鼠先追到既波

比d時間啦

ward個感覺有安全d

晶宮第一粒係沙高入

不過唔係馬馬度沙高

傳完啲隊友重俾個佢

古積除左高大之外真係冇撚用

兩隊鬥鳩踢

戴志偉都識就南葛班垃圾古仲未識

Ox好撚大隻

ox 斬d 角

40m 買個角球都唔識開

好似係古仔亂咁黎多d

出得幾耐呀

ox仲廢過250

OX D 角球 搞笑呀?.?

笑撚到我

Slk 返入去坐啦

屌你100分廢就唔好係度整色整水啦

下半場出ings啦屌

古積賣弄腳法

ox 玩完對腳未

聯賽杯係比新仔玩下咖啦

下半場出ings咖啦

同艾斯拍斯果下有得鍊下

古積=can

100分其實整緊咩 頭先都好似整過黎

義肢

對腳生蟲要捉返走

你做咩後備都冇

紅牌

紅

學文尼直紅

屌哂你哋

佢on9唔洗理

fk

華仔俯瞰眾生

食糊位

25古個罰球亂黎

古連罰球都無埋 .....

個人牆咁都夠10碼

食屎位就真

無腳好波

不過更新左幾好玩

25古要幾耐先識番入波

老母今場on9到

老母無晒靈氣

老母硬係唔肯推波上前

幾時有過

古積，OX，卡叔，美欺，邊個有腦d

古積傳腳波都成問題

成隊都鳩黎

上次對阿

不嬲都無

咪玩啦，拎最尾果個同頭3個比

軒

古積

Slk浸多陣先

不輸左佢

屌你ox 又甩

100分成日亂踢

成隊垃圾有無練過傳波

對面個3號

OX廢到....

成班利撚睇清楚100分有幾廢未啊屌你地

Slk都算
古積真係唔知佢做乜鳩

賓捷維
以前傳過

快到

40m 同咸水海有咩分別
成班以為執到寶

對面廢到卡叔都變定海神針

馬鳩域仲未賣走 原來

差d

slk咁樣唔撚掂wo

半場話咁快就完左

古咁都傳到

做下後備算啦

一年約40m好撚貴啦

下半場 ings mkv 出場得唔得

OX不嬲無腦,係貪佢可以爆下,
屌你依家連爆都無

古積剩係識茅

古積 d second ball唔錯

成隊一隊都係後備料

3個黃金chance slk 1個都食唔到

插花

深夜西波

出到黎一定屌得仲開心

ox 跑唔郁咁

mkv > 100

當睇下其他人都好呀

老母加ox兩個一齊踢 唔敢睇了

ox下下疊撚晒位想點 ， 成日走中 又 唔走邊

啱啱幾球 ings點都入到1粒啦

人地想打攻中牙

咁黎之前話左要打中中嘛

次次都平價買勁多垃圾
又唔肯一炮射多啲

人地要踢中間先黎利

蘇蘭基勁撚到

咪1炮射左台張伯倫

記住依句

輸緊

訓返算

Ings傷左兩年
應該得返3成

中後場個幾個全部保守派，得jelly敢推個波上前

已經攰到唔想再屌哩隊波

Ox真係幾廢下
老母作客唔識踢
Solanke 古miss 左幾個機會
巨人係中前場都搶到幾多波 但成日上腳

btw 二世祖踢得幾好

把握力有待改進

其實唔太知古積踢緊乜

1成

Solanke sense幾好
但技術未夠好

上腳呢個問題係屌左好耐都係咁

操多兩年先

上半場中前場最好已經係佢

有無SOP LINK

點睇都係25古最好啦

羅伯臣個邊啲機會多到
前面冇個把握到

老母唔上前 前插 佢又唔係識分波 視野錯到 唔前插入禁區 無哂佢啲殺食波

下下古仔帶住個波佢都得係隔離
完全唔知佢想點

Liverpool had 35 shots vs Burnley. 13 in 45 minutes against Leicester. 1 goal in 48 attempts. 48

老母好撚屎其實真係

羅拔臣真係抵到爛 搶到呢

實係兩場加埋咁計啦

Ox 40m

Woodburn coming on for #LFC. Getting instructions off Klopp on touchline

老母真係見真章

Klopp in deep conversation with Woodburn on the touchline at half-time. Looks like the Welshman could be coming on for #LFC

換古啦

換走ox啦

出mkv 啦

Jon Flanagan's 25 in January. He's played 60 games in his entire career.

我估換古積 換ox既話太落佢面

No player has played more key passes than Coutinho and Robertson today (3).

換古積咪又係

已經25歲

換古仔留力星期6啦

Divock Origi getting his 1st goal for Wolfsburg tonight 👏 #LFC

其實換古留力

根本就得依2個踢緊波 其他凳腳

Ward 無機會證明自己

ox 老母係拖後腳

換古